Parsed term: 
Let id : (A : ğ’°) â†’ (_ : A) â†’ A = Î»A Î»x x in
Let id : (A : ?_) â†’ (_ : A) â†’ A = Î»A Î»x x in
Let List : (_ : ğ’°) â†’ ğ’° = Î»A (L : ?_) â†’ (_ : (_ : A) â†’ (_ : L) â†’ L) â†’ (_ : L) â†’ L in
Let nil : (A : ?_) â†’ (List A) = Î»A Î»L Î»cons Î»nil nil in
Let cons : (A : ?_) â†’ (_ : A) â†’ (_ : (List A)) â†’ (List A) = Î»A Î»x Î»xs Î»L Î»cons Î»nil ((cons x) (((xs ?_) cons) nil)) in
Let End : ğ’° = (A : ğ’°) â†’ (_ : A) â†’ A in
Let zeroce : (_ : End) â†’ End = Î»f Î»A Î»x x in
Let once : (_ : End) â†’ End = Î»f Î»A Î»x ((f A) x) in
Let twice : (_ : End) â†’ End = Î»f Î»A Î»x ((f ?_) ((f ?_) x)) in
Let Bool : ğ’° = (B : ?_) â†’ (_ : B) â†’ (_ : B) â†’ B in
Let true : Bool = Î»B Î»t Î»f t in
Let false : Bool = Î»B Î»t Î»f f in
Let not : (_ : Bool) â†’ Bool = Î»b Î»B Î»t Î»f (((b B) f) t) in
Let list1 : (List Bool) = (((cons Bool) true) (nil ?_)) in
Let list2 : (List Bool) = (((cons ?_) ((id ?_) true)) (nil ?_)) in
Let list3 : (List Bool) = (((cons Bool) true) (((cons Bool) false) (nil ?_))) in
Let Eq : (A : ?_) â†’ (_ : A) â†’ (_ : A) â†’ ğ’° = Î»A Î»x Î»y (P : (_ : A) â†’ ğ’°) â†’ (_ : (P x)) â†’ (P y) in
Let refl : (A : ?_) â†’ (x : A) â†’ (((Eq A) x) x) = Î»A Î»x Î»P Î»px px in
Let Nat : ğ’° = (N : ğ’°) â†’ (_ : (_ : N) â†’ N) â†’ (_ : N) â†’ N in
Let five : Nat = Î»N Î»s Î»z (s (s (s (s (s z))))) in
Let add : (_ : Nat) â†’ (_ : Nat) â†’ Nat = Î»a Î»b Î»N Î»s Î»z (((a N) s) (((b N) s) z)) in
Let mul : (_ : Nat) â†’ (_ : Nat) â†’ Nat = Î»a Î»b Î»N Î»s Î»z (((a N) ((b N) s)) z) in
Let ten : Nat = ((add five) five) in
Let hundred : Nat = ((mul ten) ten) in
Let thousand : Nat = ((mul ten) hundred) in
Let eqTest : (((Eq Nat) hundred) hundred) = ((refl ?_) ?_) in
ğ’°
=================
Inferred type: ğ’°
Normal form: ğ’°
